想問大學summer嘅lecture係咪街外人都可以上？

仲未知自己想揀咩科，打算去聽下唔同科嘅lecture睇下自己鍾意啲乜，聽朋友講話可以白撞去上lecture，會唔會好柒？

可以

知道，唔該晒

睇錯上個lecturer

英文sit堂點講
May I have a seat though I am not a student?

咁你都要問你就咪撚去啦 冇大學會收你架喇

sit or shit

記得問之前要舉手，如果唔係好無禮貌

其實......summer好似無主科上
去黎冇意思

你去D 400人既lecture坐最後排咪得

唔知summer有冇咁多人既course btw

lecture唔理係咪summer都可以亂入㗎啦，試過sit堂答問題，結果佢想mark名嗰陣發現我無讀嗰科，跟住佢手寫咗我個名落條list到

係, 去廁所, 飲水都要問professor 先，如果唔係好無禮貌

sit堂洗講咩

做乜咁激氣

我果次次話no

搵啲多人嘅咪ok 囉

不過小心唔好sit 錯PG lecture

HKU有啲language course得十幾人上
professor記得哂啲人
如果你白撞會趕走你
因為非BA人要報non credit要畀錢個種

間間U都有啲course無咩人上㗎啦
我試過有一次個lecturer開咗三個tutorial sessions，結果得九個人reg，經常一對一，一對二咁上tutorial。
後期越嚟越放，最後幾堂仲次次攞支酒出嚟話讀哲學點可以無酒
由第一堂開始就有條友sit堂，最後完sem個lecturer請食飯嗰陣佢都去埋
基本上佢係department head所以佢點教亦無人敢挑戰

agger

邊個咁堅